{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75866&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평블러썸스파펜션"
    },
    "text": "暮らしのゆとりとロマンを楽しむことができる憩いの場であるスパペンションです。 時間を過ごせるスパタイムを提供します。 周辺にはセミウォンがあり、車で23分で行くことができ、国立中美山自然休養林は車で4分、トゥムルモリは車で25分の距離に位置しています。 入室は5時から、退室は22時以降に可能で、無料Wi-Fiと駐車、必要に応じて送迎サービスを提供します。 客室内には四季折々のスパがあり、キッチンやレストラン、バーベキュー施設もご利用いただけます。 客室利用の際には、最大人数制限と調理制限、ペットおよび未成年者の入室制限などを確認してください。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質や爆竹の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "スパペンションは暮らしのゆとりとロマンを楽しむことができる憩いの場です。時間を過ごせるスパタイムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはセミウォンや国立中美山自然休養林、トゥムルモリなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間でセミウォンに行けますか？",
            "answer": "セミウォンへは車で23分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "国立中美山自然休養林はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "国立中美山自然休養林は車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥムルモリへはどのくらいの時間で行けますか？",
            "answer": "トゥムルモリへは車で25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はどうなっていますか？",
            "answer": "入室は5時から、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "スパペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "スパペンションでは無料Wi-Fiと駐車、必要に応じて送迎サービスを提供しています。また、客室内には四季折々のスパやキッチン、レストラン、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室利用には制限はありますか？",
            "answer": "客室利用の際には最大人数制限や調理制限、ペットおよび未成年者の入室制限などがありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "火災の危険物質や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは分離して捨てる必要があります。また、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "料金や季節によって変動はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合もありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 471
    }
}